呢個星期六將整個元朗變成連儂牆

大家有冇想過，無論去發夢或者遊行都係制造𡁵好多影像從而吸引眼球去宣傳我哋嘅理念。所以，淨係去買老婆餅、食B仔涼粉、食永年士多、捉精靈，根本無人知嚟做乜。

所以，我提議大家聽日帶多啲Memo紙入去將整個元朗市變成連儂牆

一來，可以製造多啲震撼嘅場面比文宣去上傳大家嘅理念；
二來，呢個舉動又唔會有任何法律嘅後果，啲牛屎佬同黑警又吹你唔脹，最啱我地呢啲和理非做；
三來，仲可以申請埋健力士世界紀錄大全，等於件事永留千古。

大家覺得有冇得諗？